（急）請教各位巴絲如何拒絕呀媽煮飯？

講真 我呀媽煮野真係唔得
佢都有返工係一個禮拜煮二三日
試過阻止 話外賣啦 你咪煮啦
之後後果就當然佢發好大脾氣
成個月比佢係咁唸經 話我不孝 佢死左屎都無得食
想請教各位巴絲如何拒絕呀媽煮飯帶婉轉同唔不孝？

請工人

教佢煮

小妹中六畢業 返得兩日pt 無能力

係佢面前倒左啲飯餸 之前佢仲要跪係到眼濕濕執返
扮撚哂野

點夠薑呀

求一早阻止既方法 咁樣太浪費食物

推一推

請好好珍惜有住家飯你食嘅日子

我呀媽係真係唔識煮 但又自我滿足個類

收皮啦 又係家庭和諧扮撚曬野既人 唔知扮知出乜撚野聲

我明
我真係明

做我女朋友

佢d野點難食先 如果純粹調味唔得 咪同佢講返 等佢下次識調節

阿媽 唔想你咁辛苦啊

但係講完呢句之後唔可以食頹野

你煮

孝順同唔想食飯真係要分開黎講
我呀媽係事業型女性 無煮飯習慣
近年先由肥媽啲食平d學下野
我都唔明跟足點解可以差咁遠

天份嘅野

我遺傳我呀媽 人地都係呀媽教女煮
我

事實上佢煮完都唔多食 話廚房煮太耐 好熱 叫我食

無衝突

無conflict係咪即係ok

話減肥唔食 話我自己食減肥餐
因為我媽煮野十級難食

你煮返俾佢食

啲野十次有九次生 雞同豬係廚房搞成粒半鐘都有血 點睇 佢識煮既餸 我計埋炒菜都係10道都比多
調味就一定啦 肥媽又無教清楚

你識唔識煮先

唉

你老母煮啲屎比你條白痴仔食

咁餓點算

鬥難食？

起碼安全

咁得了，過嚟跟我
識煮嘢食女朋友 -1

想搭波子返學多啲

等佢感受下然後大家一齊叫外賣囉

因為我呀媽覺得佢煮野好食 佢見我煮完 應該更加想以後自己負責返

你個仆街仔知唔知煮飯幾撚辛苦
廚房又熱，由其夏天，一路煮個身一路出水
又要買餸又要洗
煮埋俾你仲要俾你個仆街仔鬧難食
叫我唔好再煮

你諗點樣拒絕之前，諗下點解你媽咪要又辛苦又要俾你鬧嘅情況下煮餐飯俾你食啦

你係搵到錢搵埋工人煮又唔同講法
工人錢又俾唔出
外賣錢又俾得出
你唔好同我講連外賣錢都唔係你出
我實鄙視你

屌你個仆街仔 又知唔撚知 已經辛苦煮完出黎又唔係好食 咁點解要我呀媽繼續煮 咪就係上黎問辦法囉

算啦 今晚都係解決唔到問題
因為在兩分鐘前 我呀媽已經開爐

你真係唔想你呀媽咁辛苦咪請工人囉
你又捨唔捨得丫仆街仔
你答左我先啦，點解佢要咁撚犯賤煮飯俾你個仆街仔食丫

煮完比大家欣賞下伯母既廚藝

我連唔捨得個問題都未到 無追文就收撚皮
話撚左中六畢業 請咩姐 做咩姐你

屌柒樓主條友知唔知乜野係雞翼魚蛋菜湯

屌你老味上次我開差唔多既post又係一堆人衝出黎覆依啲

大聲講:我煮

有得食已經好好嫁啦
唔使你煮唔好咁多嗲啦
身在福中不知福

資本主義社會你有心去搵錢我唔撚信搵唔到
中六畢業搵唔到野做
我唔知你中六畢業幾多歲，我嗰時就18嘅
想知咩原因搵唔到

我豆腐燒賣菜湯

...煮個飯都 講人生
其實樓主去學煮飯就解決到問題
其實煮飯唔難 煮得多就唔差
最重要係睇多啲人點煮 同埋點買餸
食材都好重要

Good

直接講話難食咪得

第一段已經講左

一人一啖
餵佢食

話加班唔返黎食，唔好留飯

我有

不孝就點做都係架啦，無辦法

利申以前都有 D 野阿媽煮得難食，又係煮完迫我食。大個左好多年之後先脫離陰影食番

等緊神回覆

好似有排搞

好簡單，跟佢煮，本身都要識煮先

佢買 D 食材唔係你求其買果 D
個湯料多過水，點跟

有無飯圖

唔熟就真係唔食得，話佢聽會有蟲

唔識整既話，半個鐘調味都未掂，搞半個鐘點會食得

最基本 煮下菜心 白肉 應該唔伏得去邊
一係叫你老母煮簡單啲

飯都未成型

簡單都無得再簡單 炒燒賣米粉

補充 呀媽連飯都唔識煲 不過有改善
一開波係真係有生米
到依家無生 但好水 係水同飯都分得幾開

事成後想睇圖

老老實實咁我真係會寸佢窩..
利申唔識煮，但試過煮飯我都係一 take ok

起碼有得豉油撈飯，腐乳撈飯先啦 ...
飯都未掂走去整雞，等於你打機連新手教學都未完，就走去打大佬，一定 gg 架

第二簡單其實係煮菜.... 生菜，就咁滾都得，而且唔熟都無問題，至多太咸太淡遮

原來都過左一粒鐘

又變宵夜 唔係新聞

你日日煮返比佢食
記得煮難食d

煮前自己要食左野先

屌樓主咪話左返得2日pt 撚有話搵唔撚到工咩弱智仔
要求人地中六畢業就返工用份糧黎請個工人 仲要主要係請黎1個星期幫伯母煮2-3日
你思維都幾撚跳脫 咁請老母食外賣又有咩問題啊
次次一有呢d野就實有d撚樣衝出黎話 老母幾辛苦幾辛苦
對個問題一鳩d幫助都冇 而家伯母又煮得辛苦 個仔又食得辛苦
咁點鳩解要繼續落去啊? 有心真係大撚曬咩戇鳩

X2
日日都會好絕望

痴線西死開一二邊啦屌你老母

今晚唔返黎食咪得

班孝子死撚開啦
夏蟲不可語冰

有冇雞翼魚蛋湯咁難食先?

不如同阿媽講，中意打邊爐啦

On9愚孝撚 煮得難食唔講得

補充係女

看着佢煮

以為自己開post

btw經過幾年拉据
依加呀媽一星期先煮一餐飯

仲未煮完?
黑暗料理
樓主食完好call白車

我幫你老母煮

介紹幽默大師俾你媽認識

想食都無得食

好彩老母煮飯有兩手

老實講請印傭菲傭咪又係要教佢煮
利申: 婆婆兩個工人煮左幾年飯都仲係唔好食

老母煮野都係一般
好彩我都叫識煮飯
天份呢家野 唔係人人有

有budget 既就
買d pre-make 食品
叫佢加熱/焗咪算
或者 自己加料 叫佢灼d菜

要慳既就話自己減肥
唔食晚餐啦

兩個鐘基本啦

準備食啦我
鬼叫你地諗唔到好方法救我

佢真係識煮既 佢點會覺得你係教緊佢呢

我地又唔使食，你食之嘛

有冇相睇下

伯母廚房，食左先講

睇黎屌尻樓主啲人
屋企俾屎你都會笑住食

唔係魚 既話 正常好快嫁啵
1個鐘 3道餸 差唔多

樓豬食飯啦 過100正皮先公開晚餐
再見啦各位